潛龍巴打入一入黎

歡迎黎到 RMSC，前晚食宵終於見到你真人

希望下年返黎會見到你做 stat 大組長

有冇圖

冇去ocamp

AK 哥

ak哥=rmsc招牌

龍哥＝CU招牌